``Что сделать !``

1. Создать в store (redux) переменные для 

    1.1 Шапки:
   
    -  <del>количество пользователей </del>
    - количество сообщений
    - ночная тема
   
2. показывать ошибки
2. подправить код с авторизацией 
3. подключить сокет oi
4. Подключить бд
5. должно выйти = MERN 

~~~
 Это чат написан на 
  client: 
      - react
      - react router
      - react redux ( в будущем )
      - socket.io ( в будущем )
  server:
      - nodeJS
      - express
      - socket.io ( в будущем )

